#
เอนจิน
 
โชว์
ระบบ
เข้าใจ
ความหมาย
คำ
ข้อความ
Facebook
 
DeepText
 
AI
 
#
วิดีโอ
คลิปวิดีโอ
วันนี้
บล็อก
ตัว
เทคโนโลยี
ใหม่
ชื่อ
ช่วย
เข้าใจ
ข้อความ
ผู้ใช้
โพสต์
สนทนา
โต้ตอบ
ระบบ
เข้าใจ
ข้อความ
เนื้อหา
ถูกต้อง
ใกล้เคียง
มนุษย์
ใช้เวลา
ทำ
เข้าใจ
โพสต์
วินาที
ใช้
งาน
ภาษาเป้าหมาย
สามารถ
เข้าใจ
ภาษามนุษย์
รวดเร็ว
โดยเฉพาะ
ศัพท์
แสลง
คำ
ความหมาย
กำกวม
ใช้
คำ
สามารถ
สื่อ
ความหมาย
นอกจากนี้
เข้าใจ
ต้องการ
สนใจ
ผู้ใช้
แต่ละ
คน
ทดลอง
ใช้
งาน
จริง
ระดับ
ทำงาน
เพียง
เข้าใจ
ความหมาย
รู้ความ
ต้องการ
ผู้ใช้
พิมพ์
ข้อความ
แทรก
ข้อความ
ทันที
เข้าใจ
ต้องการ
เรียก
รถยนต์
เนื้อหา
พิมพ์
ร้องขอ
ช่วยเหลือ
พิมพ์
โต้ตอบ
เพื่อน
เท่านั้น
แทรก
ข้อความ
พิมพ์
แทรก
ช่องทาง
ขาย
เป็นต้น
ดู
ตัวอย่าง
ที่มา
Facebook
 
DeepText
 
Facebook
 
DeepText
 
deep
 
learning
 
DeepText
 
brobrother
 
Facebook
 
DeepText
 
I
 
need
 
a
 
ride
 
DeepText
 
Request
 
a
 
ride
 
DeepText
 
I
 
want
 
to
 
sell
 
something
 
DeepText
 
Blog
 
Facebook
 
Code
 
